# ExerciceBlockChain

Un petit exercice en python

self.chain : La liste des blocks. C'est la où ils sont enregistrés .
Generate genesis block : C'est l génèse de tes blocs. Cela commence à 0.
Create block from transaction : Cela permet d'ajouter de nouveaux blocs à la blockchain avec la liste des transactions
Display chain : Affiche la blockchain avec une boucle for .
Last block : Cela permet d'accéder au dernier bloc .
